有冇人都係長期呢個mood

開始覺得係抑鬱嘅心情入邊個人先感受到自在
明明做緊啲開心嘅嘢
但個人會覺得同身邊嘅人格格不入
人地好開心咁自己就咩反應都冇
反而係人地覺得好唔舒服嘅氣氛入邊 個人先融入到

不開心就不開心 也別勉強的慰問

推
俾多啲人認識下咩叫抑鬱

由69開始已經係咁，晚晚都睇tg碌連登唔肯訓
一邊面驚又有人受傷被捕，又驚第日有警犬拍門